[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5145)

輕鬆 優越與狗 不得內進

快

11

On9?

角大24

po霸

fast

Hoball

優越狗呢?

老鼠盤又升左水

悉尼禁住屌

半大已死

半主24

又角細dllm

offside

8.5已經出現

差d輸埋

尻up乜尻

嘩 嚇死

優越蛇準備換車啦

墨城勁到

嘩屌 客差啲

客吊打 gel

靈車啱佢啲

客ng ready

邊隊差d輸埋

訓醒墨城會贏

11111

差d即係未有啦

主

墨城
客隊勁撚到閪咁

Ok

大船

準備冰角

差啲！

請問澳職制空王兼轟炸機 麥卡倫入左波未

客門前飛機

入波未啊垃圾

墨盤已死

頭先差D頂入

正一食屎狗閪城

墨城

馬會禁快出8.5

咁快一角，是否跳船

曹爺開新list 轉運

老鼠盤真係派錢

有無人有LINK

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

買咗啦

炸

Goal乜春

差少少!!!!!!!!

屌佢老屎墨城成班傻閪
任得人推左半個場都唔截停佢

黃牌？

OH SOR 手機響以為係，原來係彈新聞

？

老鼠場場都開頭扮比人㩒屌之後贏波，呢場㩒屌返人就會輸波

主回撚到

叫定先

得啦 block左

望係咁望啦

原來我場波都未關注

角細gel

老鼠贏到兩粒？

老鼠啲球員勁型仔 贏硬

買左-1？

客fg

咩都BLOCK QUIT 左LIHKG佢喇

0:1波膽

角細穩撚到 80分鐘有撚10角咩角細收硬錢

角大唔識升水

細波

你真係on9 唔係扮

報假

2222

2角好撚驚呀80分鐘 有9角先算啦

派膠去第度啦

屌，咁快兩角

悉尼gel

悉尼龍神救

門蛇反手好明顯

墨城比粒睇下先

輕鬆角大

墨城又差啲場波暫時幾好睇

角細jump

妹下波先，80分先真踢啦

哩到唔係ON9集中營咩？做咩又突然正經返

買完走人

頭先po埋10.5b 飛啦

有無link 直播車窒到仆街

咩黎

仆街，角細真係要跳船

買左角細既我都未撚驚過

都唔知你影撚咗d乜

你會買細嘅咩

睇唔清

邊隊屌邊隊

弱智仔影相差唔多啦

大家早晨

你啊媽個閪

早

睇黎中午波POST真係多新手，夜晚啲ON9老鬼先返黎

我睇抓飯差十秒左右

毒撚買完野要放上波post拎存在感

角大企得咁硬

主禁屌唔入

早 你可以返去訓啦

我估
係咪瘦屍

哇 個9號差少少

8.5 無入手

33333

墨城又差啲 楣頂出

老友早晨！

返去先影
佢同我入咗膠袋

唔要差d呀

角大輸到驚，要接受買細，但而家場場開角大，睇黎係人既問題

有條友買輪椅都post上黎啦

16min 3角
未驚過要多8角係好難既事

墨城禁屌到出血

墨城盤gel

訓醒又訓

做咩走左谷

美味棒都唔買 好抵食

無入手王子

係
一陣返去庇護工場

ok

一邊又話主禁屌 一邊又話客禁屌

13好球

Me?

買左咩

老鼠個龍咁撚勁

早 上盤師

幾時有8.5

差d即係未入，唔洗報

咁易比你禁屌就入波就唔會做到第一啦

16' 3C
90' ?C

個谷得幾丁友 呢度傾咪一樣

個三號風球飛去澳洲吹撚走個波喇，唔好掂到條底線

豬撚死了

墨城FG

午安。見字食飯。

10 分鐘左右有 8.5

9.5b 2.04入水
8.5 8mins出過1.72

買左老鼠，震撚過貓王

半大ok?

爭啲爭啲 入啦屌

希望主第一球中

想買蟹柳
發覺45蚊好貴

10.5角細 等收錢 20分鐘先得3角 怕都未怕過有踢過波都知80分鐘要多8角係件好難既事

正想講

開到11.5，兩隊無野爭咁撚博做咩，完全唔撚明澳職啲人諗咩

老鼠幫幫手刷幾隻

又反手

贏硬架喎

今晚追番

章魚燒
炒麵
同一個炸豬排飯
未食lunch

爭貴後賽就走撚去賣分到底澳職入到貴後賽有冇獎金分？

隻狗未食lunch?

等1.5/2 足水all in

Donki?
見到你

跟實你先

角大易撚到

咁大食

好大食

有冇人有澳職獎金表？

有

當呢到fb ig咩傻閪
賭錢架呢到

發咗達？

上年post過

幾多百蚊澳紙

墨城上啊

章魚燒+炒麵 宵夜
豬排飯一陣食

老4好波

黑衫白褲

donki緊係買suntory highball

真 搞撚到呢度污煙漳氣

陣間影上黎睇睇

我未食

老鼠空哂任射傳左比個龍門

個六號弱智？

3.5b -44444444444444444

輸好多？咁搶口

收到

章魚燒真係算係咁

飲食台
(兼職賭波

討論donki請去飲食台

惡撚到

琴日冇加注psg
當贏

22min 4c

正氣

11.5角細

444444

0-1

44444

頭先排隊隔離同個大波妹一齊個個係我

一定要輸錢先屌得人？
咁你咪撚屌政府啦傻閪

上啊墨城 差唔多架啦

就快

23mins 5c

咁多c

55555

駁唔到 好波

有踢開波既人都知 70分鐘7角係好難既

屌你老母未買角大就無限角

5

角大gel

屌買緊2連c

差啲入！！！

屌你老母 買細個場先刷c

我去咗賣蕃薯嗰到排
冇人喎

點解老鼠水位仲低d

55555555

半大24

通常咁刷都輸硬

引你買客

墨爾本入未

馬會送錢

老鼠不停送角 買得一注9.5

因為有劇本

1-1 13c ft 預計

一注都無

23mins 5c係咪好勁架 我係咪要驚架？
大把半6全7既例子 仲要單邊角 有踢波都知70分鐘要多6角係件好難既事

屌你場場半細上左樓啦
我仲買半大

正常人都知低水果邊勁啲

馬會都賺夠想比人賺下

你係咪戴眼鏡個眼個髮型成個姑咁個個？

當係都容易俾人入
例子:曼城

6666666

23mins 6c係咪好勁架 我係咪要驚架？
大把半6全7既例子 仲要單邊角 有踢波都知70分鐘要多5角係件好難既事

屌 墨城又差啲cls

6cc

角大黨靠晒墨城

墨城今場咁撚勁既

你打咁多野 但係無人理你

刷撚完角未

屌，咁爆角= =

岩 角細震都唔撚駛震

餓波餓左幾個月

咁都唔入

你買左咩？

我個頭好似旺旺咁的

旺旺相.jpg

主隊個金毛好搶眼 去到邊到見到佢
想幫佢含

胡鬚佬勁到

點解贏錢咁難
咁都救到 屌你老母

請冰封

屌唔理了咁刷法gel

門巴買咗細？

8.5中 gel

半大3 500

4注角細水泥汁

9.5B 無買等8.5B是否不智

咪撚ff la你西有買咩

四季唔係買大咩

墨城半主

Lm

老鼠頂住啊

客盤好撚驚

單邊6C on9?

lm

等到咩都得

我

墨爾本入返粒先唔該

半主

屌你老母著淺藍衫就當自己係曼城？

主禁屌 gel

墨城fg

客盤已死

墨爾本

咪燈

刷撚完未

買左主個心好定 今場老鼠好唔認真

唔中係咪搵你？

悉尼解圍好鐘意頂出自己底線

老鼠每次分波都係比後左
拖慢晒個攻勢

肯入波未

屌你咩

屌你老尾入未...

呢場波其實悉尼先係主場

老鼠跑都唔跑 好hea 撚狗

禁屌唔入
墨城半主

唔算

大佬同路
唔好燈啦

唉 原來呢度都仲係咁多傻閪 走算

半大全大係咪凍過水了

晒墨城體力 下半場0-1完 老鼠好興

哪來的自信

咁多c用個鳩頭頂入喇屌你老母

大波比d信心 半1全4

請不要消失希望

想問澳職神鋒入未

依家悉尼個臨時主場咪同anz一樣咁遠

好心痛老鼠個龍門 都是豬隊友

開始冰角

排第一點會俾你入波 我唔入你都唔可以入啦
睇爸爸露閪斯口型

Sick ball

乜撚野甲府必大
賭波賭到上撚左腦啲傻閪黎

坐和望贏

老鼠啲踢法好黑人僧，慢到西咁以為自己贏硬，但係球球都差啲比人入

冇買角大

主又神D

77777

墨城幾次郁差d冇運

再鋒利嘅刀 都有生鏽嘅一樣

又救到

角大

老鼠唔想踢就比人入喇

強如曼勢禁屌都輸 你墨爾本城喳

屌 咪撚又半和啦 好悶

單邊要刷幾多隻

半場入一粒先

差d有撚用咩

10隻

爆角....

好似山雞咁 最後輸埋

刷夠10角入波大炒俾單巴贏

7

入未
我個fg

鬍鬚龍今日上身

世紀重心10.5b

起碼14隻

打咁大段野 反手
肉酸到

我唔貪心 2:2就得

下半0角 撚死角大

32分鐘7c

老鼠戰術 純粹控球 不進攻

1.5/2b 2水即上

墨城啲人扯撚晒吼 老鼠啲人氣都唔喘
馬會老鼠不停落飛 ...講太多了 自己領悟

7角換1球ok?

救角

老鼠唔刷角仲救角

點解大波黨條路咁難行

入波未呀屌你地老母

下半場先

水手會唔會又下盤

悉尼得5號仔同籠認真踢

老鼠不停回飛啵
知你買左客 開波係咁吹奏 但都唔係咁架

入大角黨啦

上啦墨城

好撚怕佢下半場無角

老鼠今場係咪諗住一隻都唔刷

主公要左咩
買左主

唔係又玩屌打比人入下話

下半場會好少角

追角細同我開返角大 屌

主隊入未呀屌你老母

我屌墨城又差少少

又唔信

老友呢度靠你

巴打我針先

墨城我屌你老母

差左好多次個龍神救左幾球

係要唔信邪

半細又收錢

屌你地兩隊仆街
唔入波生生世世輪迴做中國人啦

老鼠進攻得4條友 點入
龍門好慘

點解細角路咁難行

比次機會得唔得 連針 想4

老鼠個龍就黎10分

墨城我再次屌你老母

傳中傳好少少入左啦

老鼠件衫咁似鏝？
講左咩自己參透

事實係主落飛客回飛
信你都要睇理據架

印尼撈賣到去澳洲

斷腳仆街死

推多兩下先傳可能仲好啲 傳得太急

比四季巴贏好過

客隊係都唔撚射

主咁㩒屌法，主FG都咁難叫得出

買咗幾多

刷刷刷

越回越愛

我屌你老母墨城

半1全4好唔好

蝕住做

今晚基奧特入波有2.90
派錢了

曼城入未

88888

做乜鳩

8888888

咁樣禁都唔入 通常客完場絕殺一粒

差兩隻入得波啦

FG 麥膠倫

入埋1.5 1.5都輸埋就戒賭

悉尼都被禁屌

啱啊 老鼠幫手刷下

痴線 8角

下次買角細call 我

角大黨又贏

冰角

半 8 全 8

想訪問買咗3.5b嘅手足

踢吓得唔撚得

墨城你再唔入波我就屌你老母

半主啊

下半場變身

屌你老母，老鼠識唔識撚傳波？
單刀傳比龍？

下半場就係悉尼入波嘅時候

半大啊

8.5g半場前gel?

想訪問買咗8.5s嘅手足

下場啦

主隊條mk佬威爾斯冇腳傳得好

係咪好靚仔果個

悉尼踢乜撚嘢

就半場00

成個廢托咁

半8好啦咪撚半9
有陰影

搵人剷傷老鼠個龍啦 個教練識唔識教波架

叫我仲乜 我冇落場踢啵

我淨係見到有個比堤

其實唔錯 唔駛緊張多45分鐘

隊隊頭45分鐘唔識入波
乜撚野事

呢幾日咁撚多00

墨城個金毛中堅

有後備龍喎

半9全10

岩呀 心死好過臨完先爆激死

即刻屌 唔好等

入左，射了

麥卡倫廢左咁多

後場大腳踢去龍門底線俾番個波人

通常買半和佢46分鐘整粒比你

墨城個19號好勁

個金毛又靚仔又勁，公平咩

屌你 下下傳中都傳畀個龍 屌你老母

禁屌唔入on9

入波未啊

派報紙專員

個正選龍上曬身

唔識傳波

日職原來咁撚多盤王

999999

999

99999

Cls 9

9(◞‸◟)

天上一秒，地下十年

咪話左角細驗腦

未完半場就gel 8.5b

半9全？

半主呀屌

老鼠解圍亂踢出底
20c ft

15

下半場到我架fc發揮啦

半場10c既死幾多人

入未呀仆街。。。。角多又唔入

墨城咁都唔入

屌傻閪9號 3碼執唔到雞

麥卡倫空哂踢空氣

屌你麥卡撚

屌你咩麥膠倫

墨城我屌你老母，半主又閪了

曼城阿古路咩你估

今場20角

屌你老母麥卡倫同拿方祖換隊啦

送到埋口無起腳

麥卡倫唔撚爭氣 送比你都漏 點拎神射手

澳假最好睇係大波反cup
而家乜都冇

今場買角大初盤就fat fat啦
利申無買到
單邊8c真係cls

膠倫踢咩鳩野

角洗唔洗咁

d角刷到

香港腳發作

癡撚線 咁樣都無半主

通常上半場踢到咁引人買墨城 下半場就變老鼠變身

加1分鐘

屌 用愛膚堅啦

14.5b 買了

傳比對面？

中10。5細 88

G持
買少少老鼠fg先

用愛膚堅啦

假波啦，和

正常係
但可能係廢到0:0 ft

老鼠前面亂咁傳

前鋒識唔識開半大

半場收錢

屌你墨城個9號中撚左風？

買咗墨爾本fg

廢托俾人鏟咁都冇foul

半9全幾多...

澳洲波 仲有半分鐘唔撚攻 猜完場

求半場投注推介
已輸一舊

下半場先大

14-16

逼害

3.5我又笠水

9.5b gel

角大派錢？

全大好過啦

老鼠個龍門食左春藥？
你老味唔撚跟個劇本走

70分鐘最強反cup開啟

閪鯨平手落到讓平半，無出肺炎佬+對面唔出主力/驚人傳染？

老鼠啲傳波下下都想一劍封侯，你老母你有咁勁你唔係依到踢波啦

老鼠比啲貢獻啦
墨城咁努力刷角

9.5b想睇45分鐘一c都冇

fw場場比對家入先
飛腳fg gel定先

又半和

咁精彩
係嘅話 10 1 炒麵王

15.5係咪落左一下飛

你收埋幾多喺屋企

得返兩個

半9全9傳說

你啱

餓到胃痛仆街

冇買先黎爆角

墨城入未

餐餐都食唔會食到嘔？

半9 全 10 成日有

差啲1:0

老屎兩折放飛

一陣飛腳下盤點睇？

一日一餐
未厭

15.5b送錢

邊隊入先

0-0

老鼠手足rip

呢幾日全下盤

我收

咩爐

Ok 4000 邊度交收

手足你尋晚唔係針哂啦咩

又20k

巴黎 6.5 b救番少少

no goal

唔洗諗 No goal

仙台半大？

想有錢玩日假 俾4球黎

又想要靈車 有無人可以阻止我

主入未

半細角大 今場fatfat

全大得唔得

神奇更衣室

有咩問題？

個龍門做乜鳩

仙台受讓 信者得救

個莊點先贏得多？
上半被禁屌
下半禁屌人

15.5s

10

冇問題
同你送殯

大波又死

10101010101010

墨城求下你入啦

越多人賭就贏得多

最後0:0

9.5

有無咁多角

咪撚刷啦屌

初盤？

客捱過左上半 我就知客贏硬

好耐冇見

初10.5

10.5

啲球員叫得好大聲

開波冇耐跌咗9.5

似1:1老套波

冰角啦 屌 刷咁多托咩

客fg
1.5大

先買個客隊FG試試先 @2.43

我初盤10.5 遲咗

老鼠出返嚟突然禁屌 驚

入未....?

10.5大收錢點半已經飛左貼

9.5b想輸都難

半年無賭

門叔

13.5c

13.5s頂唔頂到

2.5b慘死

角大易到

墨城屌左半場到老鼠屌啦

悉尼上力了

好窮.

點部署好

呢條飛跟邊個

12

1/1.5 s

1k>3.6k

再追50001.5b

澳假70分鐘先開始
定d黎
70分鐘再轟多注追

中

goallll

個龍做乜？

Goalllllll

1:0

-2球快快手

墨城goal

10 goal

我城好球

墨城goallllllll

主10 goal!!!!!

唔好再刷啦

我單goal!

曹操

終於gooal 感動

痴線 係咁刷

主fg終於叫得出

快撚手入多2粒

城城 gel

個龍神救幾球 咁樣派膠

jump!

上半場咁撚勁 下半場衝出黎柒

墨城fg cashed

假撚到

咁快gel

個龍出黎咩料

送禮

狗會分析又勁中

曹操！

teddyyyyy

3.5b可唔可以比次機會
輸埋冇得玩今晚

角球停了

大船開出

墨城cashed

要角細了

老鼠真。吸飛

咁撚樣入左

老鼠又西

澳假

無入到角大好痛心,唔賭一陣,抖下先

曹操好波

連登大船

角細咁低水，俾狗買

31/7(Fri)
威靈頓鳳凰盤❌
拜仁慕尼黑半大❌
拜仁慕尼黑-2讓球主客和❌
PSG -1盤❌
FC洛杉磯客盤❌
FC客晉❌
藍十字客盤❌
尼卡沙平手盤❌
8月1 尼卡沙 老鼠
連中十口

之後老鼠ng

入多粒啦

買曹操對家真係冇窮人

上盤10連jump, 仲要係半個盤都冇得收番 ~~

星期四 1 阿德萊德聯 對 珀斯光輝 [0/-0.5] ---- 賽果 5:3
星期四 5 哥登堡 對 馬模[-0.5/-1] ---- 賽果 1:1
星期四 6 史達比克 對 波杜基林特[-0.5/-1] ---- 賽果 2:2
星期四 8 富咸[0/-0.5] 對 卡迪夫城 ---- 賽果 1:2
星期四 12 費城聯 對 肯薩斯體育會[0/-0.5] ---- 賽果 3:1
星期四 13 山度士[-0.5/-1] 對 邦迪比達 ---- 賽果 1:3
星期五 1 西悉尼流浪者 對 威靈頓鳳凰[0/-0.5] ---- 賽果 1:0
星期五 5 巴黎聖日耳門[-1] 對 里昂 ---- 賽果 0:0
星期五 6 奧蘭多城 對 FC洛杉磯 [-0.5/-1] ---- 賽果 1:1
星期五 7 普埃布拉 對 藍十字[-0.5/-1] ---- 賽果 1:1

好掛住燈占佢地講波
聽鬼佬講野 悶到訓著

主公有料到

1:1

3格中左兩格
差兩c

個龍假d定柏芝個龍

應該又係一個反手閪黎

終於中啦

點解我會買左老鼠架

mc又妹 準備和

巴巴

屌 巴巴笑撚死

嘩 差啲和

老鼠
咁都唔入

買個角細頂下

買波之前睇一睇馬會分析

下??!!!!?!!

客2

又10到尾

老鼠咁撚樣都唔入 假撚到

13

到底巴巴係踢假定真廢??

咁都可以唔入

????咁都得?

係咪巴巴黎

13c

巴巴露閪斯

踩波車

巴巴踩波車

巴巴路西斯條垃圾

兩隊快手比多粒啦

支持

好驚踢入😂

酒醉三分醒

真廢

巴巴真係廢到笑死

瘋狂大混戰

巴巴張圖呢

@貓蛇 澳假即角點睇

停角呀

兩次機會都唔入

黃牌未

巴巴條垃圾廢撚到

刷撚夠未？

咁撚樣唔入 悉尼已死

無限角?

快啲入波啦

屌你老母巴巴退休啦

球彩真係世界第一

老鼠

又話主扯𠱼 又話客落飛既

悉尼追和啦

主2

悉尼上半擺明唔攻
半大手足

屌老鼠快追和啦

屌

唔理邊隊比多粒我得啦

巴巴廢撚到

老鼠有冇手足

無入球了

墨城頂撚住

客隊NG 2.60@1000

比多C 快

班老鼠笑撚到 失左波先扮攻

快啲比多粒啦

墨城有一球多數都妹波

追和啦悉尼

買全大既好想主隊斷腳

戲子

澳假真係

唔撚係人買架

賭球了

個龍門派完膠 跟住就到巴巴派膠 假到咁明顯

比多幾c

狗莊未有call

食完
返黎見到墨爾本fg
又收錢

悉尼班撚樣擺明玩野 主ng試下算

水手屌唔屌得過

仲會唔會有多球
買左1.5b 想4

Same

難d

閪鯨半大有冇同路

快啲比我粒我啦1.5b

長買巴巴條垃圾換走

好旺wo 屌你

人地老鼠都拎左第一囉

等緊踢季後賽洗撚同你搏咩

Goal~~~墨城1:0 邊有咁筍FC悉尼高水平手

我2倍左右買

巴巴場場都俾人換走

而家先1:0？

老鼠廢到

2:0

執豆

墨城入左刷即刻唔刷，賤種黎

2-0

20

真係

2:0 主盤gel

2-0goal

又係後防送禮

-1球幫幫手

我地得左啦巴打

終於換走佢

曼城水泥gellllll

有燈就gun
使撚度波咩

老鼠追和平手大家走盤算啦

中!

買到？

班傻閪完全冇諗住贏

2:0 老鼠可以度話過下場了

唔怕 客落飛

輕鬆到

1.5b

又送

曹操哥

冇 未買

假撚到又送一球

後防又自爆

度邊個最燈都要既，無免費午餐

我都未買到

DLLM
d後衛係到做乜撚野

真係買角細

上個post有無人跟

會唔會主其他
買左50蚊半場嗰陣

On9 悉尼 兩球輸自己

屌 叫追和都慳返 斷腳啦仆街

老鼠80分會追和，信唔信

老鼠個6號好嘢

咁買左就要撐架啦

買左主 但唔係跟你

比多球啦仆街

追多球先 擺明唔撚要面

玩完，屌你老母老鼠

比多球好嗎

呢個真
之前asw單跳

唔信

勁到

悉尼出黎係搞笑架?

唔通學啲on9反手叫咩

Sor冇睇到你但買主

會13角完

俾多3隻角得唔得 唔好停住

2:1波膽是夢嗎

Gun左丞相平注冇輸過

想買練心角添

出班正選出黎hea踢 屌

應該有 呢場擺明傻閪波黎

我呢場1516買唔買好時見到，果斷墨城

無可能啦

買賽前大波真係好撚on9
唔知今日發咩癲走去買

悉尼前後都係搞笑

都估倒出正選呃飛撚狗

差1c 快手刷埋佢啦

依家幾分鐘

應該會2-3

70

試下客3先

有2-3我食撚左個波佢啊

下場買咩

刷多C收工

主3 trytry

留名

主下一隊入球100%

真？？覺得客ng比假希望

黑單勁到 想派少少俾你 留acc

老鼠反cup 1個100

14

中。

有無追數水 ？？？

得你輸咋嘛
波鋪個個賭神黎

入左波仲刷咩角呀屌

落飛有既，禁住假既

Gel
事前飛

難啲

5位巴出個2搵日本狗會都無盤

14.5s 針

你都幾撚狼

15.5s點頂

No 要學事後 贏左先講果啲
事前輸左又比人笑 事後又比人屌 成個波po惡晒咁

我城勁到

睇完個陣就扑槌買啦

反手要快

收麥卡倫了

11號仔好波
4倍事項 冇買8倍首名

恭喜麥卡倫入球多過方祖

真呀 岩岩有人2皮事前買尼卡沙事左都俾人笑
你算得係d乜

想要三箭 駛唔駛驗腦

老鼠冇禁住打有冇睇㗎

15.5 gel

求屌醒 想買客隊NG

gogogo

仙台半大開硬？

lets go

just do it

我陪你驗

悉尼手足認撚住呢兩條傻尻後防

孟德兄

唔po飛拿？

認真喎 正手想要三箭

墨城手足多謝佢哋

15.5s起天台好凍

TxT?

中肺炎啦屌

叫精液gel條友射屏啦

真 會買少少

悉尼就泥反超前

角球

一陣出水未日假

我有我陪你

15c

仲狼過我
呢場16c比盡啦

再凍d

好想要三賤 但係作客仲要半一

一場澳職搞掂我

好大雨 快啲爆埋

就係搏你唔敢買

場今日所有波串埋半和 應該都fat硬
今朝3場加呢場都有成20幾倍

鯨讓得起咩

墨城下半淨係刷左頭先果粒角
Cls

比啲信念冰實

馬會係咪出悉尼

祝贏 客入一球就ok

啲角排列得好靚

今朝半一盤死撚到...

事後未

悉尼比一球啦

和尚破完未
等佢點燈

買啦 對隊垃圾橫濱

係

肺炎隊有加乘

立即停角

No goal落飛

悉尼準備劇本

唔好再刷角就靚

no goal了

前鋒主場就話姐
作客都讓臭腳半一有啲誇

角16s 24

角大送錢

17:00 雷神出咩陣

幾分鐘

輸多球既劇本

聽講副選

忍手唔撚買 見到就火都黎

半主唔撚入？

只要ASW落飛就（對家）贏

兩三個副 主力外援都有出

馬會分折數據?

冰實

買西鯨盤好 定9.5角大好？

3.5b請金碧旺旺食屎

追和未

有悉尼必定大波

1700 🐋🐋

柏電都受讓咁撚癲。。。

可唔可以入多球開2.5大

G持

墨城入多粒收老鼠皮 仆街打假

你講幾號好過啦 鬼佬個個都一樣樣

維他奶點買得落手

出副選

2:2都仲得

no goal有冇得諗

等5點

696-1 有冇同路

無入球啦

1001

1.5收返唔使戒賭住

雷神買半和隱彈